想學急救應該去st Johns 定紅十字

St John 不過學完同冇學差唔多

想認真學就紅十字，剩係想攞牌就st john

聖約翰救傷隊少青團助理總監許奕禁止隊員參與救援行動

講完

紅十字啦

紅十字易過st. john

應該調返轉先岩喎

點解

兩間都考過覺得ｓｔ ｊｏｈｎ難ｐａｓｓ過紅十字 執得正好多

點解咁講

我呢頭考完st John
果頭已經唔記得曬

資質比較重要

咁我考完兩間都唔記得
平時少用 唔係依排做得多都唔會用得著
身邊好多人都覺得ｓｔ ｊｏｈｎ難過紅十字

當日St John有係到架喎

RC

我都想學 Lm

現場環境安全！先生先生！

理佢老母咩
救人一命 勝造七級浮屠

st john 個頭不代表啲細
現場好多 st john 巴打

學過ST. JOHN
係好認真

上過醫療輔助隊
HEA到爆

St. John
利申:兩邊都學過

Red cross可以有一半課程上網學
淨返嗰一半
會教最實用嘅出血骨折包紮CPR
即係你只需要蒲頭10幾個鐘
而唔係30個鐘

但係無論St. John定Red cross
考牌都起碼要早個幾月報名
不如幾十蚊買本急救書睇下啲基本嘢仲快
止血嘅話其實最緊要係識
保護自己 保護傷者地撳住傷口 之類